{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46234&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항 파크우드 관광호텔"
    },
    "text": "お会いできて嬉しいです、お客様。今日も幸せな一日をお過ごしください。 :) 当宿泊施設のパークウッドは外壁に完全不燃材の花崗岩を使用して安全に仕上げられており、すべての客室でシモンズマットレスを提供して快適な休息を楽しむことができるようにしています。 宿泊施設は仁川空港ジェターミナルから一番近い位置にあり、旅行客のために長期駐車サービスを提供しています。 宿の周辺には様々な観光地があり、徒歩でアクセスしやすいです。 マシランビーチまでは5分かかり、干潟体験場はすぐ隣にあります。 また、パラダイス複合リゾートも近い距離にあり便利に利用できます。 客室は禁煙室と喫煙室に分かれており、特別な要請がない場合にはホテルで任意に客室を割り当てますのでご了承ください。 また、ネットフリックスを視聴できるサービスも提供しています。 我が宿泊施設は、常にお客様の安全と快適さを最優先に考えており、清潔のために努力しています。 駐車場は屋外に位置し、計35台の駐車スペースを保有しています。 周辺にはリニアモーターカーがあり、公共交通機関を便利に利用できます。 龍遊駅までは徒歩5分程度の時間がかかり、仁川空港第ターミナルまでは車で約10分程度の時間がかかります。 また、マシラン干潟体験場までは徒歩約10~15分程度の時間がかかります。 当ホテルの客室内部施設は様々な構成となっております。 デラックスダブル客室はダブルベッド1台があり、ツイン2人客室はシングルベッド2台があります。 ツイン3人部屋はシングルベッドが2台あります。 プレミアムダブル客室はダブルベッド1台があり、ロイヤルダブル客室はクイーンサイズのクイーンベッド1台がございます。 ファミリールームはクイーンベッドが2台あります。 当ホテルは常に安全と快適さ、清潔さを重視し、お客様の満足のために最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パークウッドの外壁には何が使用されていますか？",
            "answer": "パークウッドの外壁には完全不燃材の花崗岩が使用されています。"
        },
        {
            "question": "パークウッドでは何種類の客室が提供されていますか？",
            "answer": "パークウッドではデラックスダブル客室、ツイン2人客室、ツイン3人客室、プレミアムダブル客室、ロイヤルダブル客室、ファミリールームの6種類の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "パークウッドは仁川空港ジェターミナルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "パークウッドは仁川空港ジェターミナルから一番近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "パークウッドでは駐車場のサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、パークウッドでは長期駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パークウッドの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "パークウッドの周辺にはマシランビーチや干潟体験場、パラダイス複合リゾートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パークウッドの客室は禁煙と喫煙の両方がありますか？",
            "answer": "はい、パークウッドの客室は禁煙室と喫煙室に分かれています。"
        },
        {
            "question": "パークウッドではネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、パークウッドではネットフリックスを視聴できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パークウッドの駐車場は屋外にありますか？",
            "answer": "はい、パークウッドの駐車場は屋外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パークウッドへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、パークウッドへのアクセスは便利です。周辺にはリニアモーターカーがあり、公共交通機関も利用できます。"
        },
        {
            "question": "パークウッドはどれくらいの時間で仁川空港第ターミナルに行けますか？",
            "answer": "パークウッドから仁川空港第ターミナルまでは車で約10分程度の時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "パークウッドからマシラン干潟体験場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "パークウッドからマシラン干潟体験場までは徒歩約10~15分程度の時間がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 537
    }
}